想搵婚紗攝影有咩黃推介

近排屋企人結婚，想搵啲婚紗攝影，有咩自己友推介， 同埋邊啲唔好幫襯

muse chan(當你無限budget)

蛋糕星人

你個仆街仔

zachary law
有個朋友同佢影過輯prewedding 相幾靚

黃店

朋友影呢間幾靚

係ig打#香港婚禮界撐蘋果

BackZtage
Ztage Wedding
Ztage Bride Consultancy
Teamone Production
以上全部同一個老細，一定唔好幫襯！

苦主區：

Arthur Li如何？

多打手到

靚係靚，但其實無咩特別，同時PS得好勁。

爛鬼filter相黎咋喎